口罩依隻得唔得 ?

我想買黎比大家用，知唔知邊度買到？

不過如果想買黎比後面用，普通五金鋪有

100蚊買個3200+3311K重好啦

3200都開始唔係好得，e種口罩真係唔好嘥錢